一滴 兩滴 三滴

佢就咁俾我崔眠咗

我仲以為係眼淚

你流緊血

識啲野